所謂對話show目標係在十一前令大家下啖氣，做比北京睇，令市民憤怒指數下降。

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

所以根本唔洗理佢咩對話

Duh

下
點解我反而仲燥左

成班人俾林奠政府牽住走

廢話
問題係對話完好似仲嚴重左

個個都咁講
好心大家唔好再去對話
屌你老母

一定要個個報名

去做文宣

順手同港豬淺藍解釋點解要做不合作同犯法野

騎劫到個對話變民間記者會咁

推

屌。
次次林鄭出攪到大家好撚嬲。
我真心覺得佢認為10月1日唔夠人，提前出來講兩句助攻。
死性不改！